金庸死左

RIP

泰山北斗

金融沒了

Rip

rip

source?

用九陽神功都救唔返咩

唔係用神照經咩